[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #286

未驚過

好在未搣飛 仲有機會

Ezez

All in or nothing

tristana癡線佬

唔係你輸就係我贏

wa diu g2輸撚咗嘅

炮妝唔叫uzi/ruler撚返場都應該會負到仆街

炮娘負到仆街

炮娘冇咩人BAN 出場率又高
等Rekkles/大CHING/UZI/RULE出場 賺到笑

對手係土耳其阿
土耳其外卡黎講絕對唔係垃圾

跌呀！跌多啲！

阿卡莉放唔放好

隻雷茲係咁食傷 睇到人心都跳埋出嚟

岩岩先睇隻趙信11分鐘 lv 一定崩到仆街

中世紀圖奇係咪好稀有？

DW MAKE到PLAY

以前係 而加唔算稀有

yes

中Kaisa同趙信

Azir

小心啲啦雷茲哥

inf

inf打緊乜野

2kaisa 2趙信

ad唔好死就得了

阿祈爾d大幾靚

ad真係最穩陣

中5隻炮娘

今日除左SUP之外都唔知有咩好睇

睇異地雞屠人

睇g2搞笑都唔錯

AD真係好穩陣

Jg 鳩放預示者 再沖前送頭 雷兹大技送返隻野入去

廢鬥廢

Inf比edg打到崩左

一隊上下路放推
一隊唔知打緊乜

隻雷茲可唔可以生性啲

屌你老母隻Kaisa招大鳩用

究竟睇緊啲嘜

kaisa唔好死就得

冇撚哂分啦隻蠍子

上場隻牛搞到我負分
今場追返少少

好似係拎黎避ornn r姐 佢開之前場會戰已經輸左了

都話條友廢到顛

仲有邊場有睇頭
就訓著

牛同Trist
kaisa唔好死就得

今次官方出呢個活動算唔算帶動左討論氣氛
平時呢D外卡打外卡根本唔會有人理
而家有得賭大家都投入左好多

琴日幾場就高潮一浪接一浪
依家

冇得賭搵鬼睇咩

之前買邊隊贏重有氣氛

anx

賭首名次名出線咁 8強開場用場數計

Kaisa唔死我都有分

權力相挺比天選之人更一面倒
天選之人選英隨機性更大

依家外圍佬做曬lol賭輸贏嘅生意 仲邊有人攞分玩

換skin都好呀

快D完啦好嗎

屌你kaisa咁入去

5炮娘個個賺到笑

跟住edg個場點放好

要寄刀片

個個都有靚卡

點解我炮娘 kaisa 一隻都冇

都唔係負好多分

等睇G2次名出線抽中EDG

炮娘痴線佬今場
（4*2+4+1+1）*5=70分

唔係你買你就梗係咁講啦

我覺得會中na

wadiu

負場每隻-1
死亡數每次-1

兩日我得d卡得兩隻ad 英

直接賭GG.BET 好過啦

邊2隻

算唔算外圍

JINX XAYAH

差佬唔知咪得

馬會以外全部都係嫁啦

support 得巴德珍娜我屌哂你班仆街

買左韓國區冠軍 1.9倍

前者勁難出場 後者又唔係T1角 我都想拆左佢

今年似強國區喎

Janna ok既
可以等Ming pick
Bard就

必輸

大技係金人嘅
有啲雞肋

咁都係得呢兩個架啦 你地講晒

Janna
Ming&CoreJJ

墨西哥係北美洲 點解要獨立成一個賽區?

有無得買8強都係亞洲隊

6-7隊

侵：墨西哥人都係垃圾

一陣edg 會出炮娘機會大d 定柔依大d

如果g2入唔到 c9有一半機會唔洗入b組

trump trump都要起牆了
你話係唔係要獨立一區呢？

bard睇人

要pick真係有排都未輪到bard

G4呢條友好似當年GPL已經有 又一個長青樹

C9入唔到d
一係a一係b
D 一定係grex
咁edg要入c

Grex隊得贏g2先

贏硬 G2廢過屎

宜家簡咗呢5隻 仲有下面呢堆 仲轉唔轉好？

EDG vs KT
EDG vs TL

原來SUP有GBM同雪花 唔怪得咁勁啦

屌 冇PICK 炮娘

Edg去邊個組啲人都淆到

屌

想睇我廠打我狼

完 BAN4隻 呢場唔洗睇了 得4分

我今場食左兩ban 其他都唔中 屌

炮娘痴線佬
你day2 6場都炮娘

c9 a
grex b
edg c
sup d

你起碼有布老母啦
我一隻都冇 睇都唔想睇

上年WE差d可以走到決賽
可惜唔係打SKT

[size=2]我覺得上年SKT係破唔到WE 4保1陣[/
size=2]
EDG拎8強唔難

ALL OR NOTHING既後果就係咁
當你頭先個場同呢場個分一齊計囉

一陣我大鳩又連續3場玩路西恩

得we拎到三星一場

有EDG嗰啲場放咗2隻Kaisa 因為Iboy好鍾意玩
其他場全部5炮娘

講真佢玩ryze就夠
後期易輸出佢打哂

呢位T1中路打入圍賽

好彩8點先有異地雞
都叫趕到返去睇

g4

G4>G2

stomage呢場食左屎？

係g2太廢定...？

我唔all in都無一隻出到場

成個下jg區崩曬

中下路組合 爽

中左條下路

屌,呢場中左sion,lucian,olaf

G2 LOSE TO THIS

開始擔心G2會唔會連bo5都無得打

估中哂咁勁
如果呢場輸既話唔知扣幾多

中左布老母呀屌

呢下solo kill

嘩 gpl faker

ASC 後勤條女

係咪當年單殺過pawn 子

sup呢場都大逆風開局 lb 301

sup唔係贏左G2架咩

咁E加意味d咩

仆街即刻死撚左條bot

又送返一波大的

反杯的節奏

asc咩區黎 gpl?

lucian

gpl

asc隻ad d走位差到 走去sion後面

lol fb page出左個序號 有5張卡
利申中曬d會出但難估既英

SUP AD CS

最初唔識玩天選...將d 多左既法洛士,路西恩重鑄晒....

佢個FAQ無提過重覆卡點計
搞到我一開始都中伏

輾壓 韓仔sup保證

72隻兵了

布老母都叫有分 我中asc條bot食蛋

懶人包：
LMSGO
2018WORLDS

單卡最高20分 冇話唔比重複

SUP應該可以等於第5個REGION

sup cup了

如果SUP去到GP B都係2-4既話,G2輸都算抵
如果比人炒0:6就

秦國FAKER連d隊友都咁 skt

olaf

grex會唔會有點危

扣分啦屌你老母

得lb打緊機

好在中咗Olaf

路西恩依個新SKIN 真係好撚型

重要特登buff佢

咁快危

G2

轉槍果下好撚型

上一鋪全中都係得兩分

卡力斯冠軍SKIN都係

BUFF到出哂面

唔會 因為g2仲廢

個斗篷都好型

算係近期最正史詩SKIN

你個拖把好舊

燈定先啱架喇

又要睇edg 虐鳩人

如果一陣隊外卡頂到25分鍾
我當佢贏

G4 = Thailand Faker

又有得睇牙廠出場

sup贏左？how

有名你叫 G神兵

g2都驚唔駛打大快活啦

等左咁耐終於有牙廠睇

Edg攞第3純為俾呀廠攞態

會唔會用阿活豬扒飯收買e2y

Gbm

蝕到你哋冚家產

iboy玩炮娘/Kaisa啦

有得揀佢一定揀掛……

有冇人同我一樣準備完左day2 都唔夠100分

22分路過

4分

第一日破100分
今日 10分

暫時61

琴日71分 今日2分

我廠出征

點樣玩先有2分

中哂今日輸到仆街既英

All in哂俾對面

重溫左一次琴日grex果兩場 好正,快啲到聽日啦

205分

好你地少少 暫時65

Lms慣性day 2就輸
燈盡佢就arm架啦

Kaisa
DW唔好揀炮娘呀大佬

有kaisa 牛又要fatfat了

估下g2 會唔會輸埋俾gpl

又唔撚ban凱沙

又放Kaisa比iboy.....

下次EDG 3Kaisa算

估唔到有Darius

我想

play in stage 賽制係點

點先升到上去小組賽

以為EDG會繼續廢上戰術

中左EDG下路雙人兩張，今次穩了

仆街,DW 選Ornn lucian

仆街擺左ornn
實俾達叔屠都渣都冇

達瑞斯？-

咪撚選埋olaf

oops, ban左

打完4場決定第1 2名之後抽籤

抽4組

第1打第2

放咗kaisa ryze
今場fatfat

單循環bo1
再頭各組兩名bo5

一組3隊打雙循環先
首次名晉級
再抽籤打BO5
最後贏果四隊再抽籤入Group Stage

中雷茲同kaisa

尋日場場放Darius都無人出 今日無放就出

頭先個場得1分

冇牛呀dlkh

dw輸少過20頭當羸

DW 連揀 我中下兩路英
仆街了

中左中同上

DW中上

所以話上中難估

下路2隻易中好多

點解咁多kaisa

達瑞斯開波有放過，後尾有新卡就換走左，如果表現好之後多返人pick可以考慮放返上去

發覺我廠好似唔識玩卡蜜兒

世界賽d meta轉得好快

J4螳螂應該會出番
連帶咖哩歐都會番生

留返後面用 等你以爲佢唔識

差唔多每場蠍子發揮得唔錯
不過我一張都冇

仆街了
已經拎晒去重鑄

我用ornn蠍子做膽
可惜冇靚ad卡

兩張都冇
不過賽恩我有兩張 幾場都算唔差

咖哩歐用黎剋阿卡莉

我負分 on9

J4螳螂combo個恐懼大到

個臨時jg做得唔錯，咁都未爆炸

呢場中左4隻
但3隻係DW...rip

澳洲隊點都好過墨西哥隊

最少中路都仲壓我住SCOUT

lm

雷茲唔該今場開屠呀

竟然可以咬得咁貼
就算輸左都贏盡掌聲

KAISA扣分

face check

iboy

AD做咩跑去雷茲個R......

gg

啲台仔A撚夠未
一啲都唔好笑

痴線 ray呢下企位

GG

閃去下面,炸走自己唔係好d咩??

佢地覺得國動好好笑
我理解唔到

樓豬咁撚多炮娘 輸撚死你呀

今埸放左2隻蠍子 今次fatfat了

51

咩梗黎？

個AD咁多位可以跑, 點跑都唔會跑到雷茲個圈圈面前.....
佢一死DW唔駛玩

國動=統神阿哥=一個肥佬
實況玩DARIUS一直AAAAAAAAA咁叫, 好似係
我唔睇佢實況, 所以理解唔到有咩咁好笑

唔想理解佢地Ｄ垃圾梗，要玩就自己地頭玩夠佢，出到黎仲反客為主丟自己架就唔好

EDG打快D好無
好撚悶

A=AHQ?

edg係咪呃機打

要俾呀廠攞態

TP

TP?

唔關AHQ事

AAAAAAAA係統神國動實況梗

然後香港人唔睇統神國動個D實況先正常.... 我覺得啦

IBOY仲話係UZI繼承人

屎鳩做乜撚野

EDG呃機打定點 好難理解

張家兄弟youtube個channel都唔錯
但實況真係唔會睇

屌那星 i boy送頭

隻路西恩如果唔係頭先亂跑俾人捉左一波
我覺得EDG唔會咁易領先到

好彩有牛牛補返iboy既死

唔知邊個call
但我覺得似係牙廠同meiko賣iboy多d

屌你老味
IBOY柒到我打冷震
🤢🤢

Iron boy

好有打skt果陣味 不過dw個陣應該打唔起combo

佢閃撞牆係重點

今次入圍賽每組第一種子除左grx其他都有機會俾人反cup

想知今年係咪冇得賭邊隊win同first blood
得陣容有得賭

iboy : 屌 你地又話要快d完 而家咪快d完囉

咩call黎

DW

我睇緊d咩

on9得翻隻jg打baron

唔好咁講呀
聽日grx就俾人cap架啦

????

EDG打完個樣似輸左個隊咁

好彩最尾kaisa都贏番d分

呢兩日黎睇

打到咁

都唔知睇左乜鳩

好地地食埋龍先打架仲好啦

我係教練一定黑面
2大賽區第3種子同外卡打咁撚耐

我岩岩睇仲以為依d豬輸左
黑曬面咁

Grx打gmb都差d比人反杯啦

你都知自己燈架啦

笑死

連燈

利申食屎啦grx

得個打字，重擊唔識落

好啦

我廠型到

呢家唔型無得出架啦

直接行去巴龍位smite>gg

第一場都差少少比人反cup啦

好撚好笑 唔想再睇多次

baron個play真係柒
成隊好似冇溝通咁

咁小頭就完game
補唔番頭3場d數

布歐清

EDG派膠

EDG 應該入到8強

G0-2出場

打gmb個場grex比人咬到好緊喎

G2-8

O______________________O

呢句洗唔洗bin

又可以睇豬2

G2=GG

上年S7 play-in都有好多人吹HKA入到8強

去c組有機會唔駛bin

TSM應該慶祝出唔到
唔洗好似G2咁出醜

Edg真係柒味濃

LMS都吹8強
係咪台仔吹架

我燈EDG入8強先

新區有咁既表現算係咁

點解SCOUT唔係要韓文翻譯
係要強國話翻譯

點解問scout 會搵中文翻譯

因為佢d強國話好過我地

唔講支那話又俾人屌架喇

返到韓國仲要講中文

Ｂｅｓｔ ｉｓ ｔｈｅ ｗｅｓｔ

人地係GP E同HKA,SKT同埋MSF打緊

唔係 AHQ,HKA,SKT 咩?

Sjokz 平到....

Scout 學得幾快
遲下好似rookie doinb咁

法官大人

g4>g2

點解今年d過場時間咁快
一陣間就下一場

粗重野交俾我

識ＪSjokz一定係Ｊ腳

我要埋你個份

屌 又冇炮娘啦

得罪強國慘過死

聽日轉晒3Kaisa+2炮娘

個個外卡都唔夠膽玩鬥士上路

啱啱先有第一張炮娘

中左兩邊上路
ornn真係今日鐵膽

嘩 個教練肥到

都話架啦

中法洛士，貪啃奇，ornn，垃圾車但唔同隊

強攻李星 電刑蛇女

ORNN+垃圾車好難同隊

只係中雷茲

不過法王雷茲應該ok

中到Kaisa同Urgot 希望贏

中姦夫 ornn 垃圾車

hjarnan玩返炮娘咪好囉 Kaisa咁考技術唔啱你

希望asc生性d

Pick中3 ban中1

你係咪講緊笑

我記得法王雷茲爛到連REDDIT都要打油詩恥笑佢

都好耐之前

放狗男女緊係啦
成個世界賽無人放

上季練好左啦

抽中哂d垃圾卡點中呀

d人都話法王阿卡莉ok

上場明顯唔關佢操作事

隻kaisa招R 屌你老母

G2就算拎左FB都唔賺

G2見大家悶搞下笑姐

有賺
個first blood 仲要係sup拎左

打外卡都咁？
唔好搞笑啦

deficio濕撚哂

G2廢撚到

牛b死了

放左貪啃奇

整電腦
打得差賴地硬

今年換左條下路真係廢左好多

1換二
係G2廢定外卡勁左

冷氣太勁吹到鬼佬都見凍姐

Ssg skin

lag...

GPL賽區都勁左

上jg雙韓都冇咗

垃圾g2輸兩場就有戲睇

泰國FAKER

KAISA CS LEAD POGGERS

我想睇G2連輸2場不過好似唔得咁得

好難講，對面都唔係普通廢

秦國

trick要唔要都罷啦，你睇下佢bbq

Camp人反被開

G2
做2nd place 打GREX 就好睇

點解法弱智可以輸cs俾kaisa

Iboy岩先咩事
Kaisa大技過去之後個3技一定要退
佢竟然行前 又銅閃

呢粒膠Deft派唔到啵

所以咪就係唔知發生乜事

PERKZ LUL

南亞兵團識讓頭俾法洛士
佢地都有玩天選之人

剩cs都贏2000係咩玩法

iboy就係太有自信

蛇女成套打晒都秒唔到sup

PERKZ呢個狀態真係好易炒車

Cs都夠贏

g2

有邊年唔炒車
幻龍

G2隻AD

打外卡亂玩姐

隻Kaisa真係好撚垃圾...

呢下傷呀
Kaisa死

認真 CODYSUN應該都屌打G2呢隻AD

g2隻ad明明係h2k個陣都唔差
依家廢到

G2>>>>>>>G4

住撚到蛇女喊

佢淨係識玩泡麵，比人bam左就等於打少個

想問邊次EU第一輪係唔會比人笑

S5

想問下打一輪定兩輪？

heimer one trick

G2拎哂T1角都打咁耐

s5全盛期

Hjarnan

Gg

屌,做乜要去偷開

咁又誇咗啲

DIG???

dignitas cosplay LUL

Throw Game

外卡baron基本上9成throw

冇G0-2

好好笑

完

但我都覺得g2好廢

熄機

打得咁q 慢又偷開

偷巴龍都唔等埋蛇女點RUSH巴龍

係咪xpeke大快活個期

劇本

wildcard jg d smite真係好差

G2真係好廢

game 1撚到skt

睇堆教練反應仲好笑過場比賽
輸左冇埋份工

果個係S4
S5係OG Xpeke

次次外卡都係輸在冇經驗

OG同大快活果期真係好撚勁

今年外卡冇levi D痴線佬睇

G2讓返個位出嚟俾史浩克04得唔得
Vizicsacsi等得好辛苦 仲要望住班垃圾連外圍賽都打得咁辛苦

係g2特別柒姐

Day2好難睇

兩隊seed 又打得唔好,外卡又無驚喜

屌你老母雷茲臨完場都送多個頭

SUP贏G2好睇阿

爽 今場中Kaisa Urgot

今日最後一場盆滿缽滿

SUP已經好驚喜下我覺得

講真 唔係呢隊野太撚廢
G2真係唔夠打

仆街擺咗兩張雷茲

G2走次名對GREX會唔會仲好?

其實G2打緊乜
廢撚到喊

咁多年仲講讓位論做咩
隊野係咁撚勁就砌低人自己入圍worlds丫嘛

外卡得火雞同日本仔好睇

今年日本仔係勁左

連g2都唔夠打就算鳩數啦

真
不過GenG可唔可以讓比GRF

聽日日本仔打師奶唔好比人炒太勁就得了

呢句真

唔可以
GRF下年再玩過

GRF我都覺得可惜，冇計，位就得一個

岩岩番到屋企login
抽到牛+蠍子
好無all in grex 蠍子
然後場場2隻牛

C9應該唔敢亂黎掛......

不過一直都有格食格既
唔係點解上年有4幻神

要讓都係afs讓

幻神出到去俾人打殘
自己連幻神呢關都過唔到有咩好講
唔好再提倡xxx隊黎唔會打成咁喇

其實PlayIn既Knock Out係點？分左邊組第一打邊組第二未？

讓咩鬼
又唔係打得好柒
100T就真係唔值na 2nd seed喇就憑呢啲閪狀態

s3唔記得
s4 xpeke大快活做火影
s5 OG成隊除咗件垃圾amazing全部人都有表現
FNC睇huni4強 人馬雷玟
s6 h2k4強
s7兔仔

應該到時再抽簽

我NA FANS都唔敢笑EU，年年EU WORLDS都起碼有貨交
舊年C9已經打得好好

反而LMS FANS 學人笑EU

AFs都係憑自己實力爬到上第3

要打完先抽

邊敢笑eu 笑隊垃圾tsm都唔笑佢

AFS冇贏KZ的話
就KZ入, 仲衰

講真afs已經好好
100T真係屌多1000個reply都唔夠
臨急臨頭搵個後備ad去打大清俾人撚狗，cody done仲要係屋企睇電視
真係R撚到頭都穿撚埋都唔明個濕鳩管理層諗緊咩
個腦真係裝撚緊屎

係咪琴日?

EU第一輪
NA第二輪
FW BO1

唔太憎TSM
係憎TSM REDDIT鬼佬

有條傻鳩成日話人淨係識J NA EU 踩LMS
又唔諗吓LMS世界賽成績連NA都不如

仲有RR 鳩玩同明知無位都買LEVI返黎擺

聽日第1場就GRX對GMB?!

老老豆豆CODY單野真係唔知做咩
CODY打大清先會表現直線下降，但就算跌左，個水平都絕對唔係academy ad跟得上

唔係話aphromoo 同codysun 不和咩
Codysun 會唔會今年6場都冇份打

aphro依家係愈黎愈唔妥佢
個撚個同佢part都話有不滿

cody 雖然佢係廢
但係我覺得另一隻仲廢

memeo果到又係鳩鳩地 雖然份人有問題
但係季尾先黎賣 仲要入件咁既

講緊aphromoo?

差啲唔記得有jay呢個人

係
依條友都鬼鬼地，之前係reddit睇到話佢同cody唔妥係因為cody唔跟佢call

rikara打大清係教科書式俾人撚

聽日第一場就決定grx嘅命運
贏到就穩坐seed 1

GRX再依賴edward發揮真係冇前途

levi呢單真係嬲

Empty考牌戰
佢至少食2ban

希望兵長可以搵個好下家
係呢隊野真係浪費光陰

冇計 LEVI都應該知冇位, 但係佢都要入100T

CLG LEVI
拍定手先

下季tsm有位

firm左炒鳩best in the west喇咩

炒左下路個2個先好講啦

未 我9up

一日唔撚踢果兩件我唔會G持TSM

Sorry 冇追開post，想問下會唔會有粵語／台灣既普通話賽述？
唔想用garena.live，想用youtube睇，可以飛黎飛去
Youtube淨係見到大陸版……唔想聽個種口音

無

YouTube 學下英文算
睇官方算

levi出番來都仲係咁痴線先算
如果痴線玩法以外都識控圖/正常d打法就好

冇啦 要怪就怪G社賣左台灣LOL個版權俾金剛

levi

其實我覺得唔會炒

天選之人無varus trist呢啲真係好難攞分

要肯圍繞住佢打，我覺得NA隊唔會咁做

多套打法者

如果夏季初佢出到
funnel levi

等我鑽5廢UP旁述16強

FOX 咪係
不過ban晒carry jg 就唔識打機

DARDOCH啲坦JG都玩得唔錯

不過其實我覺得就算LEVI真係入TSM
如果TSM打法唔改的話 (JG做BJER的眼, 唔準自己去CARRY)
LEVI入去都冇用

今年na學院果幾隊有無得上lcs

佢入tsm其實累撚死佢

為咗佢好唔好黎好啲

冇得聽肥仔水高潮

TSM有咩打法可言
一味龜、PASSIVE，唔穩陣絕對唔敢打
呢招打下游隊就得

其實睇得出今年夏季轉咗打法
Aggressive 咗
但太遲

雖然Grig 淨係玩tank先有信心
但成隊係比以前aggressive咗
但季後兩次都打當時最強勢嘅C9

啲TP依然係鳩得緊要呢

仲有成日有低能mistakes
以前5個individuals 都唔會咁
輸係輸成日early game 就爆晒

而家early game 好咗 反而另一樣大倒退

最衰C9 final輸俾TL
出C9 TL TSM應該好過隊100T好多

身為香港人，梗係睇Riot Game嘅英文版旁述

30有咩好講唧

G2做乜鳩 睇黎今年歐洲好危下 越南仔都屌打既土耳其人都

睇開英文
但係個黑鬼RAZ真係好撚柒

TriHard

Aphromoo一做underdog條下路線就好勁 唔敢懷疑

比free sm 不如比fox

次次都分析錯

100T打TL都係underdog啦
咪又係30

有冇人同我 一樣好掛住 igamers 一班主播既廣東話直播 肥仔水 Chris 小背心 Gavin 老星既人字拖緣分 配對計劃 一切一切都好有親切感

Ez改完又一個破壞遊戲體驗
說好的平衡呢

好彩markz同sjokz兩個好撚好笑

條友係LPL直播個陣成日9up講廢話，專同個個紋身女一齊呃chat 負皮

frosk算唔錯
raz+pulse

紋身女講得叫準 認真既 呢個Raz就

Msi亞軍都夠吹啦

KingKong單嘢我之前寫撚埋信去Riot度投訴 Gaerna唔俾Twitch同Youtube播
Riot咁回我:

I'm sorry for the inconvenience this matter has caused you. We sadly have nothing to do with the Garena region- it's entirely separate from us, and we have no real say in their decisions, policies or actions. Twitch is also a 3rd party and we cannot comment on their decisions either.

If you wish to discuss this matter further, I would recommend you to contact Garena Support:

I appreciate your understanding and I apologize that I could not assist you further.

個回文即係拋返個波俾G社

佢又無錯
係twitch爭輸KingKong
然後garena on9

所以一直覺得garena應該俾哂riot

加旋

有邊隻重製完唔broken

rito有心搞就一早買返嚟搞啦
咪又係懶得揼server嫌冇得賺
依家Garena有傳說對決係手，LoL已經係雞肋

比柔依更痴線

我係到諗緊
會唔會關騰訊事

招w變左lock

騰訊就算啦

G社其實都係大陸公司.....

香港有office
但唔收番garena
有d浪費

聽聞香港OFFICE只係為左MON住大陸的LOL有冇被亂搞....
台港澳服呢D冇錢賺的SERVER就算吧啦

唔夠zoe痴線
招w 變左lock
比e上唔洗射小兵
對線應該幾屈

唔奇 特別係同母公司交惡左

可以對人又可以對塔，仲可以秒塔係咩玩法

刺客型技能向Ad

Riot啲平衡一隻9過到隻
垃圾車 aatrox akali ez一隻勁過到隻

母公司直頭係騰訊
傳說同蝗者榮耀 依家只係得返國際版同大陸版既分別

同肥仔pawn 連續2場輸on9台仔

牙廠2.6K 輸出蠍子都贏game

後期kassadin 真係好撚癲

岩岩睇個賽程 今年2日就要打完8強

安排到明明白白了

新CODE:MEETTHETEAMS

我廠呢種大優勢唔做事穩健既打法
真係等隊友自動波失誤
打強隊翻盤味濃

正
有鏡瓜

btw重鑄果度顯示唔哂d卡點搞

天選之人: meettheteams

中多左張Kaisa

終於中到張布朗母，呢張都算係半鐵膽

終於有trist

kaisa真係恩物，太多野要ban又唔會ban佢

屌 中9隻廢英1張垃圾車
牛 凱莎 砲娘1張都冇

中左2張凱沙 1張炮娘

100T

lol點都賺過果隻m star

G社唔係新加坡公司咩

好事黎,六日都睇得哂4場

係新加坡公司不過最大股東係中資

鑄多隻咩好

Btw d卡用過係咪唔可以鑄

蒙多啦

出左TF
想要kaisa

各位大佬
炮娘, 雷茲, 賽恩, 凱莎, 鄂爾, 布朗姆, 貪啃奇

鐵膽放凱莎, 貪啃奇, 鄂爾, 炮娘, 仲有隻唔知揀咩好

放Urgot卡出黎好似唔係好抵, 成日BAN

賽恩/布朗姆啦, 易捉D

我有3張 尋日索性1張都唔放 BAN到仆街

我都係, 放棄Urgot, 出Tristana博下仲好

就咁睇urgot得分已經算好好
冇牛冇凱莎就唯有放佢

建議賽恩
中路角色池太大唔易中, 因為外卡太多特別角色
雷茲留小組賽就好 (因為覺得16強中路角色池相對固定)

THX

小號直頭唔使諗2張凱莎, 2張牛, 加隻貪啃奇
仲有3張垃圾車 BAN率太高不放了

唯一出左果場就係我無放果陣

覺得雷茲 放響g2 grex edg c9都可以

場場BAN開 無啦啦放左1場畀人pick點估到呀

好難諗
覺得蠍子應該都唔差 無腦flash press r 點都會有人用

尋日好差 得55分
都唔知點追d skin

我張kaisa 有4大賽區場先放
外卡打外卡放法弱智好過

唔好諗住追skin啦, 當娛樂下算啦

Sorry咁多位清會唔會有之前啲code

外卡玩廢撚到仆街

2018worlds
LMSGO
meettheteams

無咩常用上路
ornn sion個d

感謝你清

斯溫 卡力斯 有冇機會出場

擺ad已經夠玩

兩隻法洛士 kaisa 炮娘 蠍子都夠啦

D牌靚到咁

AD角先易中

佢差唔多齊哂ad
係差隻ez 可能遲d有人pick

唔係wor
響隻雷西隔離
常用ad全齊
真係望住meta點走就出咩ad

你認真？

DAY2 土耳其中路GBM連極靈中路都出.... 邊有人會估到
然後DAY1 PK第2場揀樹人又係D好難估中的角

外卡放樹人極靈球女布朗希維爾呢幾隻冷馬都唔錯

尋日食哂屎

有冇人可以俾下意見點擺

諗住擺ire,urgot,炮娘,牛同法洛士

我會擺2隻tam唔識串
都唔會擺刀妹

刀妹中路 又唔係勁到非ban即選

擺剎雅諗唔諗得過

題外話 新嗰個bingo 活動幾抵玩 百幾點一個菁英計劃

諗起為左追隻雷玟洗左差唔多成千聯盟幣,榮耀系列差佢

淫婦我會等小組先
day1+2 都係3ban 1pick

tam唔識串保ad 多人用

有s2 version

放牛落去分散投資好定all in貪啃奇好
利申唔洗追skin,純粹貪過癮

S2 version果個有 .
係上年定唔知前年出果陣以為係同S2果個一樣無換到,結果原來唔同野黎

睇你落邊D場, 如果係GRX打KLG 或者 EDG打墨西哥之類的場
就ALL IN牛啦, 基本上2隊都係有牛就揀, 仲要玩得勁

得一隻牛咋,貪啃奇就有2隻
之前以為炮娘無乜人用重鑄走左,結果差唔多場場都有

你有牛就緊係牛喇
拎分神卡
連續2日得分排名榜第1

送skin個埋角 我一隻都唔識玩

咁牛留返俾D強隊打外卡個陣用啦...

原來鏡瓜都唔錯

有冇ching教我點擺

唔夠分換寶箱都好呀

鑄走d 易大 karma 波比 soraka先喇

Excel 都有

波比 JG可能出
坦度 傷害都唔錯

KARMA日本出過

咁睇黎唔擺肥宅好啲,BAN仲多過落場

攞多隻柔依

我留左隻ziggs比日本中路

我就睇右邊

條link都係早2版有人貼出來我先知

一場半場

利申:鑄撚左隻趙信 望住佢超級大兵咁 不了

趙信前期打唔出咩嘅
後期就真係4打5

趙信前期冇順風的話, KDA一定唔好, 唔會高分

今日4點個場應該ban硬垃圾車同酒桶，諗緊放唔放牛好

4艾希 該如何部署

又係留比Uzi ruler deft
LCK鐘意用

牙廠damage share仲少過meiko

ALL IN俾RULER

姐係盡地一鋪

Ashe 布老母 留比GenG bot

開始懷念igamers嘅旁述了

間尺哥隻ashe
好撚正
d走a企位

鏡頭望住 永遠開住q 矢矢矢矢 咁射

估撚中哂小組賽淘汰賽會有5個主題SKIN
海燈大人 我要你既力量

等睇集體奶野

實有人買點心紙對家

Uzi LCK

亞運第一定第二場

GenG bot+Faker 打哂

今日點心紙有未

ANSON 哥打住飛機先

打gmb好關鍵

今日佢地真係唔好好似day1咁亂黎了
前日第1場再遲少少真係會俾人反cup

今日抽卡片個code: MEETTHETEAMS
媽呀我終於抽到凱莎喇

今日送十隻英

放過嘅卡唔重鑄得真係好on9
第一日仲亂放咗啲濕鳩野

樓上個excel邊位巴打整 thx

好似係台仔整

有3隻賽恩

其實賽恩仲係meta角?

估中路不如場場塞凱莎炮娘黑人同法洛士好過

我都係
今年係咪冇廣東話link

有抽到咁多先得....

得罪講句 Empt2y根本係香港第一Jungler 成班台狗港仔根本為反而反

今日心水

我唔係要踩EMPTY....
佢地第1場打GMB到中期成隊決策根本亂黎
唔齊人係小龍區同人地4打5, PK死左仲亂食巴龍個D

贏左先好唔好
連燈一吹奏就7

D牛唔係留俾D大區(但唔計G2)打外卡好D咩....

冇龍buff rush 20min 巴龍真心睇唔透

你就好, 有牛有SION

人地抽到既係牛
我抽到既係狼人

Gmb今日頭3ban應該落蠍子酒桶同牛

Pk會玩乜 好難估

放左垃圾車 炮娘*2 凱莎*2

估吶兒

講開冇龍BUFF 佢地控龍方面真係得個慘字
打外卡都可以隨便放小龍
第1日2場加埋都好似唔覺佢地有拎多過3次小龍

成日俾人捉回城個時空窗嘅timing

同求

見到有個台仔痴撚線

我記得前日KLG對GMB揀左KAISA然後大爆炸.....

你西牛對GMB果場係咩玩法
EZ CAITLYN都出埋

出baybay啦屌

Kiin仔

合極都無真係好撚灰 點解可以咁多隻

Emp2ty打得愈好就愈覺得Wuji慘
話咩怕佢經驗唔夠所以帶定Baybay以防萬一
搞到Wuji只可以勉強做緊急後備..

些牙下上年天選之人活動獎品

啲人一路都屌緊帶baybay無撚用 同empty跟本差唔多(入圍賽之前)

有實物架咩

我果盒係skt s6 勁靚

大家點睇第一場 應該會好睇

我覺得假設EMPTY前日真係爆 (然後結果就係大家到睇到的 冇爆到)
其實上貝貝都救唔到幾多

不如帶無極上黎打1-2場KLG 都好過帶貝貝...

正

似會Quick game

覺得GRX唔會再放後期AD俾GMB, 睇上一場, GMB隻AD好似有D CARRY

我覺得雷西都要Ban

一來就有2分BAN牛

gogogogogo

gmb隻ad係有d料到 不過ban pick 下路唔係好差 應該史迪仔仲頂得住

翻譯酒桶

QQPR

普京教練

狗男女

淨係中酒桶

牛見koala用到咁癡線點會唔ban

中伏edward braum

你老母GAMBIT BAN晒我5隻

gambit ban咗我3隻

真係ez

我5隻呀

中左酒桶 Xayah

無隻中 中既係哂BAN LIST度

ban左牛車無pick tris同蠍子

中左4隻

中曬5隻 grex生性

睇唔到直播
有冇陣容睇下

撕飛
改下第3場d選擇先

預感ez領幾多分
braum就扣翻幾多分

gmb個中路撚唔撚得掂zoe架

GMB個陣唔夠傷

ban哂我5隻英dls

我每邊兩隻

冇擺XAYAH就出

有zoe已經唔會無傷啦

grex 狗男女 翻譯酒桶 星朵拉 茂凱
gmb ez布老母 塔利亞 柔伊 賽恩

都好既佢ban晒我5隻我直接拎5分好過負分

除左sup都好高傷 秒殺流

三個輸出位都唔夠?

我諗應該無機會俾佢輸出

poke dmg多
好難講夠唔夠dmg

一隻都唔中啊我屌

Urgot 同牛應唔應該場場擺？

GMB前期做唔到事的話
後期唔駛玩

唔炒技就夠dmg

打baron應該好閪慢

or野區位夠19就多dmg

grex下去啦

翻譯

🐲🐲🐲🐲🐲🐲🐲grest

翻譯又準備carry

翻譯gank

kira同g4咁耐都係咁智障

係我錯覺定點?
好似街場咁想點捉就點捉

大賽型玩家 翻譯

wuji

翻譯仲係完美kda

CANDY真係好廢人地下下都食到應

做乜鳩成個chat都係桶神

pk 好橙

呢下咁都中個w係咪智障

BUBBLE HITBOX LUL

呢場真心唔輸得架grx

返工無得睇

下路

下路贏咁多既

15kda

痴線 對線都贏到咁

個下塔乜事

中路CS係咪搞笑

下路屌打

中下俾人壓到狗咁

對線好癲架狗男女
如果識用嘅

ssg skin 加乘

個單殺又係搞笑...

Candy

ez咁far behind
場game係唔係已經完左

單殺埋

KIRA訓醒未

Zoe打到ad ap嘅都有機

其實係 兩個carry位崩曬

打線都輸到咁 外卡賽局真係不如自己打完小組賽先用大賽區打BO5啦

zoe扣分扣到傻

CANDY單殺人

叫唯一一個CARRY得郁ge去玩ez，梗係完左啦
唔係話ez carry唔起，要拖囉，但GMB又唔撚識拖

打到之前已經解星朵拉解放左

Gmb算係咁
尋日g2真心搞笑

kira比起anx個時廢左咁多

ELUL

做乜要trade塔

呢場真係ban咗d英都好過比gambit pick

Lms慣例 順風都要屌

好7呀！

sion

GMB 1-1到底係贏左邊隊

弱智仔 拎唔到隻眼

KIRA

跳落去做乜鳩

史迪仔

犀牛

橙

真係好撚難睇

拉丁仔?

我睇緊咩

閃

EDWARD係都拎埋隻預視死左佢算 係咪低能

grex前期d營運真係

Z03

點解樹人又出返黎

係 好似係墨西哥

kira真係俾到一種感覺我
就係唔識玩又夾硬pick

得返600幾蚊人仔 買咩可以起機 唔想再入錢

今日尊重下拉丁仔，因為佢地其中一個老細今日去左

今場認認真真贏GMB
咁佢地第4場就可以隨便打

有冇投注LINK

咁希望佢地贏GMB

DFM 首勝首殺 X KABUM 首龍

酒桶兵數輸俾塔妮亞咪正常

糖哥

DFM首殺加勝利

好似好正常

正常
塔莉亞你當佢係起牆版的NID就好
刷野好快的AP角1

佢仲要食埋中路dcs

sion TP

笑撚到

我用外圍平台玩 要大陸VPN 同用人仔先玩到

SION做乜鳩呀

YOLO sion

koala op

ZOE

koala

GMB啲團戰處理咩事 好似無夾過咁

Koala

koala單殺kira

咁樣殺左隻zoe

第一輔助

今日出左點心紙未?

koala 好9

ignite

5條友solo q

笑到肚痛

搵00後既玩都好過班鬼佬

中哂塔莉雅剎雅法洛士劍魔EZ

廢到

巴龍果邊2個人追4個人

是但5個鑽石路人場都可能仲勁過呢隊GMB

根本SOLOQ咁制 分分鐘SOLOQ啲溝通都好過佢地

我打d銅牌場好似都係咁上下

隻zoe係咪弱智架

candy

EZ

GMB成隊都...

依場打得好乾淨

唔擺ez了

我覺得佢幾慘下

推中好過啦仲走去搶

中路用血鬼咪好囉 起碼唔係空晒d技

LMS廢極都成日打韓服 個人技術同外卡區比真係贏幾條街

好懷念不科學團戰既m5

今場淨係中syndra
都好彩執番少少

哇屌 廢到喊

無知一問
grex嬴埋係咪肯定出線了?

Gmb真係廢到唔想睇

係

請問係第一局?

grex真係掂定對手太廢

真係GGEZ

grex拎到baron 場game完左啦 gmb點清兵

完全唔知MID同TOP玩緊乜

翻譯又無死

首名！

KDA之鬼

EZ 驚

GREX穩了穩了16強

43KDA

對手垃圾

隻mid應該係全個wc最廢

我好想知道如果G2聽日又輸SUP的話
咁GMB會唔會好似MSI咁, 成個怨婦係TWITTER度屌R社搞到佢地抽到最地獄的籤?

應該係第一局 因為都係剩返一局 暫時都係BO1雙循環

又屌打

以前睇kira 都唔覺廢成咁

GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP GGRP

Bp輸對線輸 團戰柒到仆街

TOYZ > M5 LUL

可能輸外卡第2名咖

lms 3rd seed都打唔贏 無得賴

垃圾就認 換隊G2你都唔一定贏

Hka

俾GMB抽中SUP咪又俾人大炒

佢用果d全部都係要同隊友夾既角色

grex>>>>>ig/fnc/100t

除非遇G2

如果grex 撞日本或sup都有機會輸

覺得G-REX抽到G2果組既次名都會打得好辛苦

好彩隊廢野無揀凱莎 負分都似

Hka對手有兩個勁韓仔wo grx對手全部銅牌

今場無擺星朵拉刹雅
贏埋下場比baybay解下凍啦

下場係咪可以出baybay

g2個組個次名係咪即係g2

EMPT2Y好似話日本隊好勁
成日同佢地團練

不了

GMB隻中路咩事
叫返Alexich出尼應該仲好過佢

唔好講到咁好住
打外卡可能輸咖
雖然我都唔想見到
總知未出到線就咪吹啦

IG吊起呢隊GREX黎打啦

一套陣外圍賽已經夠玩

sup唔輸曬就係

grx＞＞＞kt/rng/lck/lpl
Pk＞smeb/theshy 坐亞望冠

想問grex 係咪打完一陣果場
仲要打bo5?
聽得唔清楚

真牙
下去出線

無可能

係 之後會有KNOCKOUT STAGE 贏埋先上到GROUP

打完就等抽簽

係 佢話過最唔想遇日本仔
話好難打

我指即刻打無可能
之後打

Alex 係Na unun 腳啦

Gj candy
有bj一成實力

但sup macro好似好差
d兵線管理
打c9果陣好明顯
d兵推哂過來 都5人響中路
由上下路推+d兵蝕哂

今年豬REST爆冷又拎冠就好笑

GMB隻ad係咪想打鳩成隊

第一場中天選
Syndra Gragas

唔好再吹啦
出到小組就夠

咪玩
差幾皮
一成都無
只係對手太弱加大順風

group stage贏到一場當贏啦

咁都叫爆冷？唔拎對唔住自己啦

一陣TOYZ自己開台就講
只要出到世界自己就會拎冠
所以 都係唔好比豬休息咁好成績

佢地自己打線都俾人打到塔就爆
但隻中路俾人瘋狂單殺又係抵屌

保守估計 FW 8強
MAD 16強 0-1勝
G-rex 16強 1-2勝

爆咩冷
拎冠熱門
LMS重奪世界冠軍

我覺得大快活真係有機會會輸 食屎狗繼續佢既kda生涯 廢老soaz派睇就梗 點打得贏pk

隻中路成場除左送頭做左d乜

Fw入到8強都保守？
出到線都算係好對得住lms啦

上路55波 中下野大快活贏十條街啦

Lms in bo5

俾人koala單殺完個樣成隻唔撚係掛熊咁

叫kira拎血鬼咪仲好連rox都赢過啦

你當EU FAKER廢ga???

soaz做緊後備呀 無咩機會出
佢地一直用緊bwipo

保守估計GREX食硬IG, IG下路個ad垃圾 打野55波 上路IG64 中路唔比較

血鬼唔會比人單殺先 對線都比人屌打仲用zoe

Agger巴打
Bj先係最勁

東山: CAPS好勁 我贏唔到